孔德賢終蒲頭回應︰呢啲始終都係佢哋兩個人嘅事

孔德賢（Danny）自廖慧儀前男友Sam輕生後就一直「潛水」，又關閉其個人社交網我留言，事隔兩星期，孔德賢終在昨日蒲頭，出席《萬千星輝頒獎典禮2020》提名名單記者會，並憑《香港原味道》和《#後生仔傾吓偈》兩個節目來角逐「最佳節目主持」獎。一眾媒體見到孔德賢就即上前訪問，孔德賢即與廖慧儀劃清界線，指兩人只是同事及朋友關係，對於廖慧儀前男友Sam因受感情困擾而輕生一事，孔德賢則指：「其實我都冇太多嘢要講，因為呢啲始終都係佢哋兩個人嘅事。」

朋友會叫人呀bae

食完人叫人自己搞掂

中出即飛是常識吧

Sam package咁差
死都好正常姐
返咩工都俾人炒
屋企又窮
唔撚識social

死對佢黎講係解脫

其實又冇講錯
Sp 係唔會理大家既事

點解我永遠都識唔到朋友及同事關係嘅啪啪fd

比帽人戴 > "呢啲都係佢哋兩個人嘅事"

高手高手

樣又柒 得個高字
貪心的臭雞知點揀啦

講到孔狗好人好多咁

孔 矮、樣衰 冇背景 冇財力
都係差

如果真係一齊咗 咁樣回應真係好無擔戴 大大方方應咗一齊咗都無咁肉酸

好人好姐就唔會大學畢業 大把正經工作唔做去做tvb 啦

屌我就屌左 但無感情既 sor

好小後生仔咁撚藍

發明星夢

佢都幾無辜
無啦啦比個loser累撚咗
不過影響應該不大

至於被指曾相約廖慧儀行山，他則說：「我哋只朋友與同事，嗰日我係去咗行龍脊，係約《後生仔》嘅Anson，嗰日人多到好似行花市咁，但係我全程冇見過廖慧儀，亦唔知佢有冇去。」

孔德賢呢隻死狗公. 仆街冚家鏟喇, DLLM

package 差 = 死係正常 ?

一齊左都即刻分手啦
（間接）殺人犯wor呢獲點揹得起

中出即飛是常識
條女又咁正

其實都唔太關package事
佢心理同情緒問題大d

潛台詞係，佢跳樓死關我撚事

條女個身材真係幾正

邊啲撚樣仲幫佢講嘢？

關我撚事
想知道d 乜就問我條撚, 唔好問我

IG貼出行山洩密

被網民回帶指孔德賢上月的行山相，疑似與廖慧儀同一打卡點，被指相約行山，而當時廖慧儀未和男友Sam分手。

被網民指二人的相片背景相同，連背後的雲都一樣。

孔德賢認工作上有調動 問到是否遭高層照肺，孔德賢直認有，但指高層余詠珊及何哲圖只是向他了解，明白他還是新人怕未懂應付，故教他如何面對及應對傳媒問題，又否認遭踢出《後生仔傾吓偈》及《2020勁歌金曲優秀選第二回》的主持工作，他解釋因正在拍攝新劇《把關者們》，故公司才作出工作上的調動﹗對於網民留言鬧爆，孔德賢直認心情受影響，唔開心：「屋企人同朋友都好擔心我﹗」又指曾停工數天，之後才再投入工作﹗

講得沒錯

大把 狂講sam 係恐怖情人乜乜柒柒，條女出軌就唔提

咁連登應該得返無幾多人

比個恐怖情人搞到冇job都幾慘

bae

割了
唔關Danny事

唔洗填命？

wow
華麗轉身

咁你唔死對大家嚟講係一種損失

咁幾時到你😂

大台打手全面進場

最緊要唔好阻到我搵食 條女yo我唔關我事 扑我就扑左架喇

我package好過佢
好難可以差過佢呢件垃圾

係都你先啦賤種

死賤種返大陸旅行
返香討啦藍絲五毛

照鏡

嗰日我係去咗行龍脊，係約《後生仔》嘅Anson，嗰日人多到好似行花市咁，但係我全程冇見過廖慧儀，亦唔知佢有冇去。

玩交友app溝咁撚多女都唔識social咁我地呢d毒撚係咩

人生贏家

推

你咁講可能全連登要熄登

其實都唔太關事
佢媾其他女其實同叫雞無乜分別，都係為咗食下散餐分散下注意力
但去到最後都係失敗，脫離唔到佢Ex
歸根究底都係佢太weak

其實都好難差得過佢
連登仔大部分都就業中
係得佢特別叻仔 返空少返懲教返sell屎都可以俾人炒
證明佢性格人際關係個啲都唔合格

玩交友要social既咩
都係搵西痕女人搵免費sp姐

再講條友拍拖都玩交友app
正一狗公黎
死咗都好 廢事惹愛滋俾其他人啦

正常呀，雞嚟嫁咋，唔係沉船咁On9 呀

孔：關我撚事

點loser 都唔及你淪落到做5毛做到街知巷聞咁lose

收皮啦契弟

Danny哥好波

但佢又矮又樣衰
真係有fans嫁咩

咁唔同一日行山姐

你係連登咁多負評
Quit都好正常姐
留言都係俾人負評
又冇證據話你package好過sam
唔撚識social

Quit連登對你嚟講係解脫

禁你都要問...睇黎你都唔知自己好樣衰
你樣衰咪識唔到囉
靚仔185 既d女送上門任揀

好樣過阿Sam好多喎
佢呢type媾女樣黎
好似丁子朗嗰款咁

戇鳩logic
又一件冇腦連登仔

你靚仔？你冧女叻?你做野比到好處人？

無就收皮

女仔角度 me好撚憎呢type油頭濃眉大眼
丁子朗好樣d 孔真係好樣衰

如果靚仔185但係52歲(破產)呢？

分手唔夠兩日就同第二個拍拖
班友真係當人on9
仲幫隻臭雞護航

人類滅絕計劃？

佢冇工返 又冇人請
下一步就排公屋攞綜援架啦

死咗佢都好
慳返納稅人啲錢

破產等同乞衣
邊條女會同乞衣拍拖

唔好比大眾道德觀念捆綁啦on9

有人哭就幫主觀幫哭果個，有人自殺死就幫死果個先得架

太多你呢d無獨立思考既on9阻住地球轉

好大波

藍絲跳樓自殺係咪代表就係好人 好值得同情呀
on9真係冇腦

睇完你個留言同回應真係唔知講咩好
死都好正常係一句咩說話來

連登不嬲好多反社會癲狗

弱智都話自己好過人 好樂觀

依家冇job唔知幾錢q

食厭左係灑脫d

三唔識七咁幫佢講說話？
你識佢呀 定佢養你全家

中出個陣呢？

好撚出奇咩叫伯母都得啦on99 大驚小怪

人點解需要證明自己好過一舊屎
你會唔會需要證明自己好過毅進仔呀

死都好正常收聲啦 番去狙擊馮天蔓啦

唔講以為你係佢個妹定佢老母

呢個真
同d女flirt下都好似殺咗班連登仔全家咁

有冇聽過人死自殺要落地獄呀
人唔係生就死架啦
生死都好正常

上面堆偽善撚真係好搞笑
咁大愛去拜下李私煙啦

男人傾計都會叫大家bae啦

就算個人點差 都無人係應該去死
相反你d言行都幾反映到你個人心胸幾狹窄 乜都同人比較 做人一定好辛苦 睇開點

直接認啦
屌過咪屌過囉

無幫過佢講說話,係覺得你好撚肉酸

殺人犯終於蒲頭

藍絲死咗你會唔會rip

d雲個pattern都一樣
分明差唔多時間影

姐係代表前日恭喜私煙bb死個堆人都好肉酸

你呢啲大愛撚唔去接濟藍絲 拯救藍色經濟區？

孔：「呢啲始終都係佢哋兩個人嘅事。」
我都係諗住食完就算 希望大家唔好嘈

sex partner

呢啲劏猪凳，而家仲邊值錢，我出1蚊

唔係,係你特別肉酸,連類比都肉酸過人
私煙藍屍狗搞D行動得罪黃絲唔使講,恭喜佢死係人之常情
呢件SAM同大部分人都無怨無仇,正常人都唔會想佢死慶祝佢死

用返你個LOGIC,三唔識七咁咒佢,係咪佢溝左你條女定姦左你老母

block左呢條友10世 on9仔黎

死都好正常

清唔好浪費口水同社會垃圾講野
下下火先

asso仔笑人社會垃圾

洗L行山相咩
出入酒店相都有啦

層主一定係死好自卑嘅死矮仔

你老母快d 攬撚埋你火葬

岩呀屌完就算唔洗上身，Danny又贏

哭幾聲嘛依家比哂機會你做戲都唔色做
點上大台

咩料 呢個po咁多人酸danny

回應下有幾好屌先啦

屌hi唔使代價
但屌著個臭hi

娶就到就話驚啫
齋屌驚閪咩
臭雞就係要做雞先夠賤

得把口有撚用咩
以為自己好型？

趙完鬆 真男人

堆，癲

呢條友真係好撚賤
去到呢一刻都仲可以推翻落個女人
人都死埋 可唔可以有返啲良心？

你咪又係得把口

你搞錯咗啦
你係識到嘅
只不過人哋唔肯同你啪啪啪

真係好痴線

337986，你女人同男人比？

唔係幫住Sam

但想問下你個 package係點好法

幾撚時死

正常人都好過佢啦
好過佢有幾撚難呀？
唔通你要證據證明自己好過一舊屎咩
多鳩餘
咁撚大愛去拜下李私煙啦

傻鳩
一個ac得一條友用架咩
睇啲唔睇啲
選擇性失明咩

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!搶人女(多次)!!!偷食(多次)!!!重要撐警!!推撚爆佢!!!!要佢身敗名裂!!!!

三唔識七咁笑鳩佢？
你識佢呀 定佢殺咗你全家

連登不嬲都係咁㗎啦
幾時變撚咗大愛道德高地論壇呀

唔好比連登大眾道德觀念捆綁啦on9

有人哭就幫主觀幫害人果個，有人自殺死就幫間接害死果個先得架

太多你呢d無獨立思考既on9阻住地球轉

以為你諗法獨當一面，點知又係跟連登大眾道德觀念

你咪繼續做道德撚正義撚
Sam夜晚會報夢多謝你㗎啦

狗公+臭雞樣
是但啦

但未娶已經劏死左一個

行山順便打個野戰

你味繼續做反社會嘅on9
Sam夜晚會報夢屌鳩你嫁啦

條女同佢屋企人都係仆街

你係咪以為自己好撚正義好型呀
咁撚大愛包容埋啲藍絲啦

根本兩個都係打下炮仔算，點知比人起底

認真我有少少欣賞佢

即刻割....

雲都一樣就真係認咗佢啦
而家誠信都破埋產

其實佢只係其中一個sp，無佢廖慧儀仲有千千萬萬個sp，真係唔關佢事。

介紹番先啦
想知

我屌閪㗎咋
駛唔駛養埋你全家呀

由始至終佢都無否認行山 唔係咩

毒撚最忌有自信

呢類型留言主要都係家庭教育方面出問題
低道德水平 無修養
欠缺邏輯同批判性思考就一樣關屋企事
基因同埋全家既平均知識水平

所以大家唔使咁激動要鬧佢 要怪就怪香港無立法生仔要考牌 所以一地都係啲窮人蠢人係咁生

留精不留情

冇撚人想知 who the fuck is this guy

sam咁大隻又高但個樣係傻傻地平實樣都似收帽款
單尼仔個樣古古惑惑醒目仔樣係有趣d既

你又認啦！
你有冇屌過棵樹呀

對返轉頭 連asso仔都笑鳩你
知唔知醜

姐係毅進仔都有資格笑人？
咁連登仔係咪全部都要自我檢討呀傻鳩

你講嘢咁撚巴閉 想知你住邊 睇死你咪又公屋妹

算吧啦
做壞規矩 搞人條女呀嘛

屌你老母直認心情受影響
你個人有無咁不知廉恥
男事主心情俾你影響到跳樓自殺呀
你心情受到影響

扮乜撚嘢
之前已經有連登仔見到佢兩個行山

咁你又扯得返起未？ 性無能😂😂😂

幾撚低賤幾撚愛國先會返大陸旅行
建議你去大灣區啦 香港唔歡迎你啊大陸仔

條女幾正

Bae你老母咩

都幾大波，同班fd輪流玩都幾正

你老味 你係殺人犯

上面條友第一時間死左佢先

介紹得你package未
好期待

連登都唔歡迎性無能😂

殺人犯孔德賢（Danny）廖慧儀

邊到講？

正仆街

唔係
咁你串我個樣已經唔係事實既情況下 你仲會點覆我?

咁咪俾大家見識下你住邊囉
講咁多廢話做乜

港島 其實一個人住邊都唔關事 係同咩人一齊住先最重要
你而家真心好肉酸 真係反映哂你同人理論既能力有幾低
i feel sorry for you and your family, pathetic, shameful as well.

一係就全英一係就全中啦
扮乜嘢

孔德賢死全家

多謝你證明我一開始講既嘢無錯
一切都係家庭教育出問題

Danny仔: 西已屌 bye

想知你家庭有幾high class
笑窮人生蠢人
你屋企有幾撚富貴呀？屋企層樓過唔過三千萬呀
睇死你咪又公屋/唐樓/40年樓齡甩皮甩骨爛樓

咁大口氣 問你住邊又唔敢答 廢西 唔敢講出口？

你唔好咁嬲啦 又唔係你錯 錯在你父母生而不教咋嘛
btw 最認同你呢句唔覆啦 你都唔好嬲啦 世界上總要有人做下靶位

係咪嬲到痴咗線笑死
sorry呀 明明前面咁多人屌柒你 但估唔到係我激到你咁嬲

人哋當你雞咋

佢都幾有趣,明明佢自己一開波踩人又窮又廢先

樣-danny勝
身高-sam勝
身型-sam勝
家底-danny勝
知名度-danny勝
大家其實55波，如果狂野空姐肯玩兩王一后，兩夫共侍一妻既話，sam未必會自尋短見...

唔敢答係度轉移視線笑死我
冇返咁上下係度牙擦擦
成隻小丑咁
你繼續掩飾啦 你咩level我都知啦

「惱羞成怒」呢個情景係咪好似曾相識呢

藍絲廢老嘈交個pattern似佢

搞左咁耐
你都係介紹唔到你package
認真
我好buy你個套
Package差真係死不足惜
所以想學野 唉

枉佢上面仲係咁叫人答住邊

bae～

你好醒呀開個acc都要share

同d傻鳩嘈做乜由佢單機咪算

真